為何會員性別中沒有'人妖'/'中性'的選項。。。？

是在歧視我和kimkim嗎

中性會員請給個讚

人妖基佬TB都去死啦

會員名顏色有三種
分別係藍 紅 黃

不要性別標籤能減少5p

岩

畀個格你自己填喇